［書籤］多謝你既火 一直鼓勵我

幾年前DSE去Lib借書參考
發現夾左張書籤
雖然個名唔係我 但好有feel 好有火
私自攞左，我錯我錯
但就一直push我要入到u
而家grad要搵工，團火都仲係到
多謝你師姐，希望你都完到你既夢想，返緊荀工

殘體